中國人肉擋車牌避監控

【在不准貨車通行的市區】【使出特別的擋車牌技巧】

中國人擋車牌的決心真是無人能擋，每逢有司機要冒險違法，都能夠使出各種擋車牌的技術，一次比一次更奇葩！

這位在湖北襄陽的司機，叫女副駕走在車頭前遮擋車牌，貨車在後頭亦步亦趨，女人身軀完美遮擋車牌，技術純熟。

on9

有線真係高質